點解咁多人會願意犧牲自己時間體力金錢精神去生小朋友？

Y

養兒防老

貪一時之快

中出爽完有左又唔想落，焗住生

反抗唔到基因同social norm既控制
又或者太短視,睇唔到生育對自己既長遠影響

問你自己老母

自己儲番d 錢去養老仲好

意外

想有人傳承, 好似係

有咩好傳

想確認下生出黎個仔有無屎忽

你父母無錢無樓咪無嘢傳比你

延續人類文明
睇下自己教到啲咩出來

利伸:無仔女

基因上見到啲可愛又細嘅嘢就想去照顧
就好似有啲人鍾意養 貓仔 狗仔咁

有d人 生左細路仔，老豆老母先會比多d＄佢洗

人做我又做

想見到同自己愛既人既愛情結晶

生到個女如果似我女朋友就一定會好靚

So? 想屌自己女兒？

辛苦你

你響度問班A0 狗，同太監問 登記咁鍾意屌hi有乜分別

你響度問班A0 狗，同太監問 點解咁鍾意屌hi有乜分別

老豆話比我聽因為覺得係社會責任同埋想令自己人生圓滿

可能因為單親家庭
所以特別渴望擁有自己嘅家
想將所有知識所有愛心傳授俾我嘅愛情結晶

利伸 單身未結婚ok

可能再單親多次